著Anti-social social club嘅都係自卑兒童

鮮明嘅反社會旗幟
反映出佢哋備受社會目光排斥
一般都係個人無乜成就
要從標奇立異嚟獲取認同
咁人類本來都係咁嘅，唔怪得佢
但最核突係雞乸咁大隻字寫住「anti-social」
驚俾人排斥唔切
自己趕住同社會割席
老老竇竇
字體又衰、好似photo impact嘅波浪effect
完全將著個人嘅廢柴形象表露無遺
話俾全世界知自己無眼光、無特色、無能力、無財勢、無人理、無知、無恥、無謂、無聊

邊度有得賣 有興

有興無趣

本身都無興趣 比你講完好想買

毒撚著一流

頒個最佳marketing俾我

琴晚睇街坊廚神見到金鋼著